大波女madam 唔係唔益下d藍絲阿伯下話

D阿伯咁支持警察
唔知有冇得屌下呢
有冇巴打幫手整去藍絲grp
智破黑驚 美人計

囉去貼堂囉 好似琼子咁

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命